---
title: Pertemuan Dewan Juri akhir Indonesian Human Right Blog Award
date: 2012-06-22
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-Juni_22_2012_IMDLN_Pertemuan_Dewan_Juri_Akhir_IHRBA.jpg](/uploads/250px-Juni_22_2012_IMDLN_Pertemuan_Dewan_Juri_Akhir_IHRBA.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pertemuan Dewan Juri akhir Indonesian Human Right Blog Award

**Lokasi** : Bakoel Koffie Cikini 

**Alamat** : Jl. Cikini Raya, Jakarta Pusat 

**Jam** : Pkl.18.00-20.00 WIB 

**Hadir** :
* Anggara
* Adiani Viviana
* Diyah Stiawati
* Katarina Toja
* Perwakilan Dewan Juri Akhir IHRBA : Nezar Patria, Wicaksono, Julianus Rettoblaut (Mami Yuli)

**Ringkasan**  
* Setelah dilakukan penilaian melalui lembar penilaian yang dilakukan oleh seluruh Dewan Juri Akhir dari 20 nominator yang telah terpilih, maka ditentukanlah 2 pemenang dengan kategori umum dan kategori khusus, sehingga terpilih 2 judul tulisan dengan skor nilai tertinggi yang telah diberikan oleh Dewan Juri Akhir sebagai pemenang. Pemenang tersebut akan dibacakan dan diumumkan dalam Acara Malam Penganugerahan yang akan dilaksanakan pada tanggal 29 Juni 2012 di Museum Nasional. Berita ini selengkapnya juga dapat dilihat di [4](http://www.hamblogger.org/dewan-juri-memilih-2-pemenang-ihrba/)
